雀屎真係好濕鳩

有無巴打開天窗或開蓬時中過招

未，不過今朝先中到正windscreen 屌佢老母要忘住篤屎揸多半粒鐘車

望

好煎熬

開水撥掃撚左佢

我架開蓬車成日中

以為你講 jazz

之後咪又係要洗返
我寧靜減少d 污染範圍
停車抹左去

開蓬中過一次 好彩唔係好大篤
抹果陣諗諗下 好似中皮櫈好過中個軟蓬

我都係

成玻璃雀屎

見到個畫面